[估國家] 想同年薪百萬美金男仕結婚

32歲唔靚 OL

要求月入58萬港幣左右啫

一直都話港女>日本妹

年收1000 萬 yen

70萬hkd

你肯定你計啱數

咩呀大佬
7:100
70:1000

恥笑樓主開始

你仲好意思問人?

假膠

好明顯我係唔識計數
自膠一打

好萌嘅女權西

你肯定你有腦?

我數叻就唔使入文科入咗 STEM 啦
啲入咗 STEM 嗰啲中同做得好好

我就揸兜

傻西

我真心膠好過你假膠

你係咪打漏咗.,58000?

係我放入谷歌數多咗個零 我估
英文容易啲
三個三個位咁上

你又知佢唔靚？

傻西。

From 原文

應該可以譯做
算唔上一個大美人
唔再後生... ...